\section{Mobile}
In questa sezione andremo ad analizzare in modo generale la \textit{Homepage} del sito vista in versione mobile.

\subsection{6W versione mobile}
Il contenuto all'interno della \textit{Homepage} è lo stesso della versione desktop.

\subsection{Navigazione} \label{navBar}
La navigazione tra le pagine del sito avviene principalmente tramite il menù di navigazione posizionato nella parte alta della pagina.
Viene mostrato attraverso un menù generato dal browser così da sembrare naturale all'utente che utilizza il browser in questione ed è abituato a quella UX. 
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.3]{../immagini/nav_bar_mobile.png}
	\caption{Menù di navigazione mobile.}
\end{figure}


\subsection{Testo} \label{testo}
Il testo presente nel sito risulta essere di facile lettura anche se la dimensione del testo risulta di piccola dimensione. Grave carenza la non presenza di un qualche meccanismo per aumentarne la dimensione.

\subsection{Ricerca} \label{ricerca}
La ricerca viene inserita a metà pagina risultando completamente inutile dato che l'utente non sa mai dov'è.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.3]{../immagini/ricerca_mobile.png}
	\caption{Ricerca mobile a metà pagina.}
\end{figure}

\subsection{Homepage} \label{homepage}
L'\textit{Homepage} presenta il contenuto come una lunga lista interrotta solamente ogni tanto da delle immagini. Il contenuto perde, rispetto la versione desktop, l'immagine di anteprima conservando solamente il titolo. Anche in questo caso risulta essere troppo poca l'informazione data. 

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.3]{../immagini/homepage_mobile.png}
	\caption{Homepage mobile.}
\end{figure}